##نیازمندی های تابعی
1.ثبت آیتم در چک لیست
2.حذف آیتم از چک لیست
3.مشاهده و تغییر آیتم های موجود در چک لیست


##نیازمندی های غیر تابعی
1.واسط کاربری طراحی مناسب و کاربر پسندی داشته باشد
2.تعاملات مابین سرویس دهنده و سرویس گیرنده امن باشد
3.امکان پاسخگویی سیستم به حداقل برسد
4.امکان اجرا بر روی اکثر مرورگرها
5.گرفته شودlogتمامی عملیات درون سیستم